高登已變2000fun

一代科林搞成咁

橙